# library

## 套件管理員

* pacman -- msys2, archlinux 的套件管理員
* choco -- windows 平台的套件管理員
* apt -- (apt-get) ubuntu, debian linux 的套件管理員
* conan -- C/C++ 的跨平台套件管理員
* pip -- python 的套件管理員
* npm -- node.js 的套件管理員
* brew -- mac 平台的套件管理員

